［今日到你系列］董建華身體不適 董太眼濕濕

4月20日(四) 16:47
董建華身體不適 瑪麗急症室求診

前特首董建華疑身體不適入院求診。(資料圖片)
前特首董建華疑身體不適入院求診。有市民目擊指，今午約3時10分見到董建華於瑪麗醫院急症室求醫，他當時躺在病床上，閉上雙目，旁邊有約10名疑似G4成員及醫護人員陪同。該市民又指，董建華的太太趙洪娉亦在場，董太眼濕濕，需要人從旁攙扶。

另外，被裁定公職人員行為失當罪成、判監20個月的前特首曾蔭權爵士，目前仍在瑪麗醫院羈留病房留醫。